乜嘢佔中九子/梁天琦真係好戇鳩。

真係以為自己好偉大，為民主，為自由為香港人？
你哋以為佔中真係會有日回來咩？你真係要以為犠牲咗會激發到香港人鬥志？好心咁大個人唔好咁撚幼稚啦，笑撚死人咩？

有時間去劇透下marvel，去估下黃女藝人同邊個有一手唔好？

你去支那住咪得囉，果度無人會理政治

曲直咁難分咩ching

曲到圓都畀人屌

啱
好人好姐使撚驚共產黨咩

起下佢底就知佢係曲定直啦

手快畀咗負評，SOR樓主

講獨派同咩益友又係度搞朋黨
無撚聊聊咁
得閒屌呢個 屌下果個

民主靠呢班柒頭真係死得

乜撚野中佬真係on9